今年尖沙咀海旁啲busking發生咩事

做咩事啲busking咁低質 走音都算 又甩歌詞又甩節奏

都唔係第一年嘅事
年年都朋友出去都係笑尻人唱得難聽

難聽到

where is popguyz

Free hugs果啲先做乜撚野
一字排開，排到幾撚長

阻撚住晒

跑完步成身汗走去攬吓佢

嘈到唔知唱乜鳩

呢幾年海傍都垃圾, 得返樓梯同碼頭好少少

我諗住下年係果到打碟做DJ
應該會好正

影黎睇下

年年都係dear 賤 叫春歌.
真心想問佢地叫夠春未

今年C AllStar係鐘樓下玩左啦

c all star 岩岩fing完黎

仲有好心busking就唱番廣東歌

我嫌個EDM rundown太長，想聽佢地唱歌都無乜

成班垃圾阻街 得個嘈字
最大問題係霸灑啲行人既位攪到勁迫 原本已經夠迫架啦
屌你老母咁撚有表演慾自己死入k房唱通宵啦
係要影響到人 成班廢物

去到最後先有歌聽 我見前面班人fing得幾happy

但係我去睇都冇乜feel 我諗住真係成班玩到睇show咁

一向都唔係高質
仲要鬥嘈鬥大聲

可唔可以叫佢地tune 下枝結他先

中環天星嗰班先癡線
排隊焗撚住聽，仲要獨市生意聽嗰幾件嘢唔知唱乜柒

就係你班仆街排隊freehug阻撚住曬？

人多又阻住條路，唔係唔支持本地藝術家，係人都霸地方鳩唱點算呀，管理下班人啦

等船啊戇鳩，返去hug你老母墳頭啦

條撚樣夠膽負評唔夠膽駁咀

做人切忌太有自信

笑能到我

冇片冇計傾

有啲高音同走音都未識分

有廢老唱歌

有冇靚女hug

啲人真係會排隊攬人
好癲

淫性

busking 一向都垃圾。

Busking撚：懷才不遇

不嬲都唔會有
就算有你都唔敢hug

香港搞free hug 都有撚病

唔鐘意可以走開

好撚mean

唔滿意咪死開囉

利申：有去busking

周震波

大佬 成晚流流長 邊度prep得晒咁多首歌玩成幾粒鐘 實有D歌係即場jam出黎架喇 體諒下啦ching

識Free Jam 先得㗎
Jam 唔切 Loop Songlist 好過啦

搭單問 點解聖誕都有倒數

農曆新年都係

認真講句
咁多人同一時間係度busking 邊聽到
就算唱得好聽都俾隔離唱得難聽又嘈既蓋過

波哥今年又有去？

果幾日不嬲都鬥大聲 一堆歌聲 咁「享受」音樂氣氛

hug 墳頭呢個堅好笑

應該要集體唱呢首

聽講腦魔明晚會出現

噪音

琴晚極多mk又抽水又抄牌 但啲談吐柒到唔敢睇

唱K就比錢去唱啦

旺角班人開始入侵尖沙咀

係維港迫幾千人聽佢唱免費k

每次路經聽到佢哋唱都想求字幕

出字幕都無用啦咁尻難聽

平日已經係咁

平安夜嗰晚見到啲大媽又唱又跳

碼頭最盡有隊幾好

平安夜個晚最盡有隊勁好聽
仲要見到沙律

好多都唱supper moment

free hug 由尾排到頭
究竟班人有幾飢喝
busking 今晚都有少少係ok 好聽嘅

饑渴

唔知重慶大廈班印度人
知唔知香港人咁鍾意玩free hug？
啱見有南亞一見後生靚女
就狗衝去攬
當然佢都有做下樣攬下班仔
仔: 1on3
女: 1on1 逐個嚟

好想睇印度佬帶隊
大戰free hug雞

正私私縮縮
做唔到大事
驚佢metoo你咩 戇鳩

Tst 今日已經迫
仲要係度free hug
班mk柒到無人理 係度鳩fingfing
一野撞左落個白色外套嘅矮仔度
之後啤住佢 佢無聲出

姐係你冇料囉 有料既唔洗夾過都jam得好
你d busking狗連點improvise都唔識架啦

學野啦busking狗

非打手但聽到有隊叫non human 唱太聰明我好中意

佢地唔差嘅

有隊(有兩個cajon嗰隊)係泳池側邊玩自己作嘅歌唔差喎 不過本身打鼓嗰兩個完全各有各打同甩 原全唔知做乜尻 ，不過後尾見到有另外兩個觀眾r鼓打好撚正又夾，原本嗰兩個睇到都尷，仲要幾靚仔兩個都

水池先啱

好彩冇旺角嗰班支那大媽

既然走音都得
咁我下年都試下
唱下d舊歌

利申 唱歌唔好聽

今日經過旺角東又係咁
唱長相廝守冇一句係唔flat

全因爲旺角多左條廟街

全晚最高汁係喺文化中心樓下嘅saxophone+piano，純音樂正到不得了

跟住不遠處就有隊低汁busker唱唱下成段低咗三個key，估計係唔夠氣上高音，但明明好似只係到此為止

呢段jam得好撚正

成班死傻鳩係到接龍

係咪果隊半桶水

佢地個牌寫啲字勁細，完全睇唔到IG名係乜野